\section{Diskussion}
Forsøget på at udvikle et pan-tilt-system, der er i stand til at følge satelitter og himmellegemer, er blevet opfyldt tilfredsstillende. Der er fundet gode koordinat systemer til både selve systemet og applikationen, og der er lavet en oversætter mellem disse. I forsøget på at skabe en controller uden steady state fejl, og med lavt overshoot, er der blevet valgt en controller, der indeholder både P, I og D.

P delen er blevet brugt af stabilitets årsager, mens I delen benyttes til at fjerne steady state fejlen. D delen bruges for at reducere overshoot, samt at skubbe vores poler ned på den reelle akse, og skubbe en pol langt med venstre, så denne har mindst mulig betydning. Dette betyder at vi nærmer os det 2.ordenssystem vi modellerer efter, og gør samtidig systemet mere stabilt.
\\
De mekaniske grænser i systemet er der taget højde for, da der både er en sikkerheds feature i FPGA'en der stopper enhver fejl, der definerer et sikkert område systemerne må bevæge sig indenfor. Der er også et koordinatoversættelses-system der sikrer at systemet aldrig forsøger at gå til ulovlige koordinater. Det redundante sikkerhedssystem, der ligger i koordinat oversættelsen er tilgængeligt til brug, men det blev besluttet at dette ikke var nødvendigt, da det blot ville mindske det område, der er tilgængeligt for pan-tilt-systemet.
\\
I FPGA'en blev der stødt på det problem at der ikke eksisterer mulighed for at benytte tristate interne signaler. Da hele det interne databus system er opbygget omkring netop dette, blev det nødvendigt at skifte over til at køre et format, med to seperate databusser til at sende og modtage. Dette tilføjer en lille smule mere kompleksitet til den interne addressering, men fjerner en hel masse unødvendige fejlbeskeder i Xilinx. Og giver mulighed for at kunne simulerer VHDL koden korrekt.
\\
Den næste iteration ville indebære at systemet blev modelleret med et fuld zoomet kamera, hvilket ville kræve en ny model af systemet og aktiveringen af sikkerhedsfeaturen i koordinatsystemet. Yderligere skal der så tilføjes en del vægt justering, da massemidtpunktet ville flytte sig meget ved et sådanne zoom, hvilket har enorm betydning på kontrolsystemet. En GUI interface applikation på client-computeren ville også være et ideelt forslag til næste iteration.